路障要升級了

好嬲

下面講嘢記得戴頭盔

真心唔好再打開把遮啦

真係要用遮嘅麻煩用透明

警棍一野打落嚟把遮報銷又阻自己視線

你見魚蛋革命班勇武派有冇開？

有咩事引起恐慌衝哂入店鋪就唔好
定係到時全部落閘？
全落閘就堅危險 無路可走

用原本嘅路障，加啲嘢就可以升級
#1

上水有衝突嘅時候冇人嗌口號，傳媒公眾好容易將焦點轉移落衝突嗰度，畀人印象：冇目標，純發洩

今日沙田記住叫口號，任何時候都要

團結不分化
兄弟爬山 各自努力
不割蓆 不譴責